# testSampoerna

Test Bank Sampoerna

## Getting started

-Collection postman adalah file collection yang bisa di import langsung ke postman
-Screenshoot berisi foto foto respon dana halaman dalam project test ini
-database.sql adalah file sql yang bisa di import langsung di database mysql 


-BackEnd adalah folder yang berisi backendnya menggunakan Pyhton
#how to run
py main.py

-FrontEnd adalah folder yang menggunakan ReactJS
#how to run
npm install
npm start
